（熊軍）兵法精髓在於忍耐，等待時機

只有自己先強大，做到不失誤，等待戰機出現，則可獲勝

熊熊哈

做淡比人逼到人都癲

恆指已墜 牛軍已碎 聯黨結隊 資金匯聚
熊軍已聚 連登已懼 空軍已聚 表演插水

牛軍已經食左幾轉

賺得多過你幾年加埋

之前熔跌果陣好友直接冇哂十年profit

冇信念學咩人做淡

The Big Short

做熊食大獲